{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76313&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안한옥비치리조트"
    },
    "text": "韓屋ビーチリゾートは泰安に位置する韓屋スタイルのこじんまりとした宿泊施設です。 周辺には開牧港があり、車で4分の距離に航海水浴場があり、徒歩6分の距離に雲浦海水浴場があります。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 歯磨き粉を無料で提供するシャワー用品が客室に備えられています。 駐車は1部屋あたり1台無料でご利用いただけます。 お荷物のお預かりも可能です。 無人コンビニは入り口の右側に位置しており、24時間営業しております。 客室内では簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 特定の部屋とベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれます。 愛犬と一緒に入室することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ビーチリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋ビーチリゾートは泰安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には開牧港や航海水浴場、雲浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのようなシャワー用品が客室に備えられていますか？",
            "answer": "無料で提供されるシャワー用品には歯磨き粉が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "はい、お荷物の預かりは可能です。"
        },
        {
            "question": "無人コンビニの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "無人コンビニは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "簡単な調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 391
    }
}